{
  "Enterprise IT service management platform for incident, change, and service request management": "企业信息技术服务管理平台因事故、变化和服务请求管理",
  "Instance URL": "实例 URL",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Your ServiceNow instance URL without trailing slash (e.g., https://dev12345.service-now.com)": "您的 ServiceNow实例的 URL 无尾随斜杠(例如，https://dev12345.service-now.com)",
  "Your ServiceNow username (not email)": "您的 ServiceNow用户名(不是电子邮件)",
  "Your ServiceNow password (not API token)": "您的 ServiceNow密码 (不是 API 令牌)",
  "Create Record": "创建记录",
  "Update Record": "更新记录",
  "Get Record": "获取记录",
  "Find Records": "查找记录",
  "Attach File to Record": "添加要录制的文件",
  "Find File": "查找文件",
  "Create a new record in a specified table": "在指定表中创建新记录",
  "Update an existing record in a specified table": "在指定表中更新现有记录",
  "Retrieve a specific record by its ID": "通过其ID获取特定记录",
  "Search for records in a table using a query": "使用查询搜索表中的记录",
  "Upload and attach a file to a record": "上传并附加文件到记录",
  "List or download file attachments from a record": "从记录列表或下载文件附件",
  "Table": "表",
  "Record Fields": "记录字段",
  "Return Display Values": "返回显示值",
  "Fields to Return": "要返回的字段",
  "Use Display Values for Input": "输入时使用显示值",
  "UI View": "界面视图",
  "Record": "记录",
  "Or Enter Sys ID Manually": "或者手动输入系统ID",
  "Fields to Update": "要更新的字段",
  "Exclude Reference Links": "排除参考链接",
  "Query No Domain": "查询无域",
  "Query": "查询",
  "Limit": "限制",
  "File Name": "文件名称",
  "Content Type": "内容类型",
  "File Base64": "文件基准64",
  "File Path": "文件路径",
  "Encryption Context": "加密内容",
  "Action Type": "操作类型",
  "Or Enter Record Sys ID Manually": "或者手动输入记录Sys ID",
  "Filename Filter": "文件名过滤器",
  "Attachment Sys ID": "附件 Sys ID",
  "Accept Type": "接受类型",
  "Return Format": "返回格式",
  "ServiceNow table to work with": "服务表与",
  "Field names and values for the new record": "新记录的字段名称和值",
  "How to format the response data": "如何格式化响应数据",
  "Specific fields to include in response (optional)": "响应中要包含的特定字段 (可选)",
  "Treat input values as display names instead of IDs": "将输入值视为显示名称而非ID",
  "View context for returned fields": "查看返回字段的环境",
  "Select a record from the table": "从表中选择一条记录",
  "Enter the sys_id directly if not found in dropdown": "如果在下拉菜单中找不到系统则直接输入 sys_id",
  "Field names and new values to update": "要更新的字段名称和新值",
  "Exclude API links for reference fields": "排除参考字段的 API 链接",
  "Include records from all domains": "包含所有域名的记录",
  "Encoded query string (e.g., state=1^priority=1)": "编码查询字符串(例如state=1^优先级=1)",
  "Maximum records to return": "返回记录的最大值",
  "Name for the attachment": "附件名称",
  "File content type": "文件内容类型",
  "Base64 encoded file content (use this OR file path)": "Base64 编码的文件内容 (使用此或文件路径)",
  "Path to file on local system (use this OR base64)": "本地系统上的文件路径(使用此或基准64)",
  "Encryption context sys_id to restrict file access": "加密context sys_id 限制文件访问",
  "List attachments or download a file": "列出附件或下载文件",
  "Record sys_id (for listing attachments)": "记录系统ID(用于列表附件)",
  "Filter attachments by filename (optional)": "按文件名过滤附件 (可选)",
  "Attachment sys_id to download": "要下载的附件 sys_id",
  "File type to accept when downloading": "下载时要接受的文件类型",
  "Format for returned file data": "返回文件数据的格式",
  "Actual values": "实际值",
  "Display values": "显示值",
  "Both": "两者都是",
  "Desktop": "桌面",
  "Mobile": "移动设备",
  "PDF Document": "PDF 文档",
  "Word Document (.docx)": "单词文档 (.docx)",
  "Word Document (.doc)": "单词文档(.doc)",
  "Excel Spreadsheet (.xlsx)": "Excel 电子表格 (.xlsx)",
  "Excel Spreadsheet (.xls)": "Excel 电子表格 (.xls)",
  "PowerPoint (.pptx)": "PowerPoint (.pptx)",
  "PowerPoint (.ppt)": "PowerPoint (.ppt)",
  "Text File": "文本文件",
  "CSV File": "CSV 文件",
  "JSON File": "JSON 文件",
  "XML File": "XML 文件",
  "ZIP Archive": "ZIP 存档",
  "PNG Image": "PNG 图像",
  "JPEG Image": "JPEG 图像",
  "GIF Image": "GIF 图像",
  "SVG Image": "SVG Image",
  "BMP Image": "BMP 图像",
  "TIFF Image": "TIFF 图像",
  "Any File Type": "任何文件类型",
  "Binary/Other": "二进制/其他",
  "List Attachments": "列出附件",
  "Download File": "下载文件",
  "Any file type (*/*)": "任何文件类型 (*/*)",
  "Any image (image/*)": "任何图像 (图像/*)",
  "Word Document": "单词文档",
  "Excel Spreadsheet": "Excel 电子表格",
  "Base64 encoded string": "Base64编码字符串",
  "Buffer object": "缓冲对象",
  "File metadata only": "仅文件元数据",
  "New Record": "新记录",
  "Updated Record": "更新记录",
  "Triggers when a new record is created in a table": "在表中创建新记录时触发",
  "Triggers when a record is updated in a table": "在表中更新记录时触发",
  "Filter Query": "过滤器查询",
  "Encoded query to filter records (e.g., priority=1^state=1)": "编码查询过滤记录 (例如优先级=1 ^状态=1)"
}